覺唔覺某啲公司所謂彈性上班時間好反智？

有啲同事返朝早11點先出現
以為放遲少少補返就得
其實冇可能
港交所又冇彈性開市時間
咁晏先返到公司乜都delay晒
咁不如收市先返工
開市就走啦